
[L`One]
НА часах 19:34, привет всем кто в эфире
Привет всем квартирам
Мы рядом благодаря богу и биту
Не хватайся за биту, просто будь открытым ман
Мне всё равно откуда ты, откуда твои деньги
Откуда ты пришёл и что принес
Мне всё равно какого черта ты бездельник
Мне всё равно на это, ведь я бездельник вдвойне
Вещаем по Москве на своей чистоте
MARS FM-будь добрее ко всем мэн
Мы голос урбана метро опутанным
Мы голос улиц, мы не голос Путина
Сделай фоном, но вруби в слова
Лавируй между мыслями в моих мозгах, в моих глазах
Одна любовь всем наши другая врагам
Настрой MARS FM, будь с нами ман
[Припев]2х
MARS FM легко быть молодым ды-дым *ага*
Лего быть молодым ман *ман*
Легко быть молодым дым-дыдым
[Nel]
Привет городам, в Москве дожди, жару ждите
Такой позитивный настрой он заразителен
Проникнись позитивом урбана и этих стен
Качай головой вместе с MARS FM
Слышишь мой голос если, настрой свои уши
Перед тобой честен, если готов слушай
Если готов слушать, если готов слышать
Если смотришь между строк моих четверостиший
Не делай тише, заставь соседей слышать это
Забудь про пушки и цепи мы же с тобой не в гетто
Мы топчем кеды по Москве по России топчем
Мы пишем письма городом, узнаешь мой почерк
Пользуясь случаем, если я в эфире
Передаю привет своим, желаю мира в мире
И до твоей квартиры дойдет MARS FM
Вдохни свободы мэн, наплюй на этот плен
[Припев]2х
MARS FM легко быть молодым ды-дым *ага*
Лего быть молодым ман *ман*
Легко быть молодым дым-дыдым
